咩叫拍拖，咩叫愛，我唔明

究竟係日日都有小打小鬧個種先代表甜蜜同熱戀吖
定係每日唔咸唔淡咁都叫甜蜜？
究竟點樣先叫拍一場認認真真嘅戀愛？
利申藍絲A1

搵到個合適既人 大家都做自己就最啱

唔洗諗咁多 簡簡單單就係

一個適合你既人你未必中意
一個你中意既人未必適合

遇到先會明，個感覺大概係你會無時無刻想見到對方、想以後都一齊相處

世事往往就係咁
愛而不得係常態

岩岩拍拖個種感覺？其實我唔明要點同對方相處，會比電視洗腦，以為拍拖就係個種打鬧，但身邊都有朋友平平淡淡都可以過到好耐

同初戀半年冇鬧過交，得我發過一兩次脾氣
每日好鍾意返學，因為可以接送佢返學放學，日日同佢傾計，同佢相處就會唔記得所有生活上煩惱

利申：冇乜睇tbb

大概只得戀愛是
沒標準的教科書
必須靠人不斷試
學傳情達意 二人共處

好羨慕

已經係往事只能回味

我都迷失緊 個心好空

才夠真摯